iphone7plus爆撚左moon

諗住聽日整
今朝又跌多濟落地
Moon頂多左兩粒橙點
係咪爆撚左液晶

唔洗

上蘋果 1299

$1158啵

其實個mon成本成多

999唔係淨玻璃咩

點解有兩粒橙點

係咪爆左液晶

maybe ard hkd200

十五十六，買唔買apple care+好